黑警集會就係向香港人宣戰！！

乜都可以輸 就係唔可以輸俾呢班黑警
要俾呢班狗知香港係邊個話事

香港咪正正由官商鄉黑話事，班黑警先至咁惡囉